最近好奇怪 一切都好唔真實咁

壓力太大？？
有冇同身邊嘅人傾過

屌，個post都係假嘅

？

你要學識點樣理性大過所以感情

好難
無從入手

個人好無動力 做乜都做唔好噉

創傷後遺症？